原來熱時公廁法屎先係鍵盤戰士

平時做節目唔講野做freerider 鳩坐到完場
喱幾日fb 做鍵盤戰士抽水
把口屎咁臭，唔怪得節目唔講野啦，怕唔覺意爆粗嚇走班狗公咋

點解佢會知佢開左個咁既post? 唔通你其實偷偷地關注佢?

熱狗搬完貨番美羅啦？

答啦 答唔到就屈熱

望一望你起底全部post都係熱狗，到底人生幾失敗幾得閒先可以日日mon住熱狗？當我冇問過 我對弱勢社群太過分

原來你咁留意我，你人生幾失敗幾得閒先起我底
多謝你啊熱狗

on9，㩒個起底制就起到你底啦

你d邏輯仲廢過初中生 禁起底碌post半分鐘都唔洗，你條廢柴日日mon住熱狗動向仲好意思用返我既point黎話返我 唔死都冇用你呢d垃圾

打個search咪得
唔睇邊有熱狗既料好笑

咁都有罵戰 真係好on 9

原來有後生女做政治既網台????

又半夜先出動做鍵盤戰士
聽朝唔洗番工靠老母養做廢青
我真係無你班熱狗廢柴咁得閒

夠你做熱狗俾汪洋捽數買passion crime咁on9?